公司泊車免費嘅巴絲平均一個月養車幾錢?

$0
夜晚泊街

0蚊
架車都係公司既

$0
架車長泊係公司

公司泊街
屋企21xx
油費千零
隧道費200

保險牌費保養唔計啦

around $2500-$3000
連牌費、三保、每年維修保養換野 (6000-8000左右)、驗車 、告票
*一個月開1000km ，入兩次油左右 ($800)，夜晚泊公司/後街

只需要俾油錢

月揸1200km 以上
入3次油 1800蚊
泊街咪錶 夜泊連1-2張牛肉乾 1000-1500

唔計雜費

做咩工先有車位

$0
近排無狗捉收工泊街平時推車返工

我見我屋企果度好多殘殘舊舊嘅車都係地盤車，一係見佢車頭有港燈，中電啲logo
做地盤坐site office都唔使錢泊車
不過超多人揸車返工無位泊

收工唔渣番屋企咁架車主要車咩

$13000

淨係比油錢$4000

仲有隧道費$1000

剩係揸去食飯？？？

正苦工咪有

1Xk

大把

same here...

油卡
Autotoll
泊車位
都係公司比

除左自己停車場錢

咩公司可以提供埋免費停車場俾員工咁好

九巴

學校

地盤有時叫個什工阿姐幫手洗車

10000

same here
不過公司樓下有私家路，驚佢鎖車多過抄牌
有時坐巴士好過，又唔駛老早去爭位

屋企泊車$2900
油費$2000
冇計其他雜費

有撚
要高層先有得申請用車位

有得幾高層，識得有啲survey officer都有得用，未計秘書

我呢度要SAO定STA以上

唔係呀

好想返一份有車位嘅工.....

$0

你架車太陽能？

坪輋工岩唔岩 任你泊

我本來都係 呢2日都未出門就抄

垃圾職位都有

冇高層係度

計埋供車/停車場/入油，4000蚊鬆啲

未計保險牌費

學校工實有咁滯

有冇其他例子

公司泊 $0
屋企 $3800
油 $1000
牌費保險 8k幾一年當 $700 一個月
原廠年檢換油4-5k 當 $400一個月
供車 $5100

屌原來成$11000一個月

司機

洗撚咩, 紀律部隊是但一個員佐級都申請到車位啦

大西北返廠

供車佔左您一半

1700月租
翻工0
三保年3000
2000cc 5000幾
總結二千幾一個月

睇咩部門啦 我個到就泊幾架16噸都得

銀行